其實我係咪真係唔啱拍拖

拍過好多次拖 認真拍嘅兩次
但每次一拍拖我就全心全意去付出
每次分開我都會喊都會頹 記得有次一齊咗兩個禮拜都喊到仆街
其實係咪因為我太好
人越大愛情越唔簡單同越現實
人大個咗而家拍拖係咪要自私一啲 對自己好啲

未遇啱啫

係度叫春有春用咩
檢討下自己之後move forward啦

我明白你
全心全意付出完得唔到結果係好傷人心
會不斷質疑自己係咪唔值得人愛

會覺得自己唔夠好 開始將所有問題放係自己到

係

好辛苦

每一段感情都係咁 每次都話比自己唔好咁投入

究竟點樣可以move on到

巴定絲? 你係咪好痴對方嗰type?

巴打認真便輸鳥

巴...
我係好痴嗰type（因為知道佢上一個比帽佢 所以俾安全感佢

咁都問得都係唔適合拍拖，
請愛惜自己。

同你一樣
兩次都真心付出 但都係最後都係好傷
學上面位巴打話齋 未遇岩姐

唔怪得知

會唔會係因為太痴身。

一段感情開始時都要磨合，
唔好一下訓身落去，
慢慢培養感情啦
一唔夾對方又見你訓晒身咁，
可能就會縮得好快

我男朋友係以前嘅你 一齊咗一星期多啲就提出咗分手 但其實佢係個幾好嘅男仔 諗緊俾唔俾多次機會佢好

以為自己開post
又冇安全感 又唔敢再信男人 但又想比人愛 比人錫
拍左兩次拖 兩個男人都覺得同我一齊好大壓力
其實我都只不過係想佢地可以再鍾意我多啲
我係真心付出 我係真心對佢地好
最後乜都得唔到

唔啱啊

你鍾唔鍾意佢?
你哋幾大? 佢係咪第一次拍拖?
唔到background會好唔同

問題我係男人我做到成個女人咁

錯的人啦。

嗯 有冇試過同佢講佢呢個問題
同埋假如一個人好似佢
但呢個人識俾空間 你會唔會呢個人?

有講過 佢話佢會改 但行動上好似都係chur住我咁
我覺得會

嗯 咁我覺得你唔好俾機會佢喇
有啲人會介意另一半痴身
有啲人就唔鍾意但因為愛所以唔介意
我諗你似係前者
而佢都似係會鍾意痴身 (even成熟咗)
所以長久因為痴身而嘈唔抵啊

俾啲機會佢 俾啲機會你自己
仲細 大把世界

Thanks巴打 可能我地真係唔啱~
你都係痴身嘅男仔？

唔係就應該對自己最好咩
冇人會愛你多過你自己㗎喎
老母除外

一樣 佢仲話我好煩 之後分手 事實係佢根本係未玩夠
我冇話冇問題 但你唔好覺得自己冇問題 你之前冇前科 我都唔會管得你咁緊

宜家已經唔係

愛情係咁
你愛佢多過佢愛你，佢飛你
佢愛你多過你愛佢，你飛佢

咁點先可以唔飛大家

有無諗過可能你以為對佢好好嘅嘢，其實唔啱佢？主要都要睇返你啲ex點解同你分手，分咗手即係講緊佢或者你身上有啲問題唔夾，唔一定係唔啱拍拖

佢話佢冇愛過我...

咁咪係你唔好彩，揀中咗個咁嘅女仔囉，唔關你事㗎

而且可能

Same here
其實只係未遇到個好愛你嘅人
但係就算搵到都唔好咁快100% 投入晒
唯有愛自己多啲 錫自己多啲
但講咁多到時拍拖又係重複犯錯

巴打 你呢段話 真係講得好好
我都要學下習

唔適合做人啫, 冇乜嘢嘅
廢都有廢嘅作用

我都係 佔有慾又強 對方根本配合唔到

過左25未

其實我都想愛自己多啲
但咁樣好似唔尊重我嘅另一半
所以我就瞓身跟住賴嘢

愛自己多啲唔代表唔愛佢 唔為佢著想㗎嘛！
真係唔好咁瞓身落去住 又或者唔好投入晒

唔知係咪關星座事呢🤣🤦🏽‍♂️

點解覺得大壓力？

因為我疑心重 成日覺得佢同其他女仔傾計（結果原來真係 仲keep住玩app識女）
又會要求佢覆機覆我快啲 想佢滿足我
又拎佢同其他男仔比較
呢啲

試吓唔好咁愛

一齊咗都唔好100%奮身
保留一個適當嘅距離先可以長久

啱啱先體會到呢個道理 但佢已經唔再返嚟